有種犯罪叫響警號

D黑警真係成日響警號咁違反交通條例。
響警號在不准掉頭位置掉頭，掉完就熄返
響警號剷上行人過路處/安全島，行完捷徑就熄返
響警號衝紅燈，衝完就熄返
響警號行巴士線，行完就熄返
響警號cut雙白線，cut完就熄返
響警號入巴士,小巴總站停底去廁所/便利店，去完就熄返
響警號出多車路口/cut線，跟住又熄返